究竟中國點樣合法出入資金到外國？d大公司點做到？

定係根本冇？

根本無限制 你問mud

task2 好多外媒插緊支共
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

唔知
咁d港中生意佬點解要用錢莊？

香港股市總額好似係香港年均gdp十倍
唔知點解

香港擺到明比中國洗錢收美金，我真係睇唔到普通中小企有咩合法途經拎到人民幣